美國雷神公司與以色列軍火商簽約 年底於美國設廠生產鐵穹防禦系統

美國雷神飛彈與防禦公司近期與以色列拉斐爾先進防禦系統公司（Rafael Advanced Defense Systems）簽署合資企業協議，宣佈將以雷神拉斐爾區域保護系統（Raytheon RAFAEL Area Protection Systems）為名，年底前在美國設廠生產鐵穹防禦系統（Iron Dome Missile Shield）。

據《Defense World》報導，雷神飛彈與防禦公司3日和拉斐爾先進防禦系統公司簽署合資企業協議，宣佈將在美國設廠生產鐵穹防禦系統。新的合資企業將稱之為雷神拉斐爾區域保護系統，預計將在年底前確立設廠位置。

《Defense World》指出，雷神公司陸戰與防空系統高層德內克（Sam Deneke）表示，「這會是以色列以外首個鐵穹防禦系統全彈設施，將幫助美國國防部及其全球盟友取得系統，用以防衛部隊成員以及關鍵基礎設施」。

.......

以色列戰鬥國黎男女都全民皆兵

以色列屈機到

57@20股rtx你教我點輸

一早係67蚊放鳩哂啦

鐵穹

歡迎

一支DF41 攪掂啦

有無軍事撚講下係咩嚟？

導彈防禦系統

咩原理？

呢D好似係防下火箭砲上下?

係

咩料

據聞以色列自己宣稱攔截率有85%以上，但實際攔截率只有約40%左右

唔只，可以防到短中程彈道導彈，當然飛機都得

最重要係平 愛國者一碌2-3百萬美金，鐵穹2-3萬美金一碌，差一百倍價錢

當年都係以色列幫美國fix 愛國者既bugs

所以以色軍事技術唔比美國低

所以有f35i全能王

Iron Dome短程防空
PAC-3長程
你點可以咁樣比較

鐵穹日日都實戰，唔係閉門造車

美軍買得一定有做測試，好難有假